\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Hochzeit} 
\index[in]{Hochzeit}
\index[in]{Dieses kleine Winzorchester}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/hochzeit} 
\end{figure} 

\newpage

\begin{tabbing} 
2. \=Also, Kinder, noch mehr lustig, Saiten, Finger sind schon blutig,\kill
\>\bf d\\
2. Also, Kinder, noch mehr lustig, Saiten, Finger sind schon blutig,\\

K\=avaliere z\=ieh'n die Sakkos \=aus. H\=ej, h\=ej! -\kill
\>\bf g\>\bf A\>\bf d\>\bf g\>\bf A\\
Kavaliere zieh'n die Sakkos aus. Hej, hej! -\\

N\=icht f"ur Groschen, nur f"ur Freunde tanzt der Br"autigam ne Runde -\kill
\>\bf d\\
Nicht f"ur Groschen, nur f"ur Freunde tanzt der Br"autigam ne Runde -\\

sch\=aut die Braut auf Z\=ehenspitzen z\=u.\kill
\>\bf g\>\bf A\>\bf d C\\
schaut die Braut auf Zehenspitzen zu.\\

\=\ Lass doch den \=eis'gen Winterw\=ind, \=oj,\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf F\>\bf A\\
\ Lass doch den eis'gen Winterwind, oj,\\

\=\ schaukeln ein tr\="ubes Lampenl\=icht, \=ach.\kill
\>\bf d\>\bf C\>\bf F\>\bf C\\
\ schaukeln ein tr"ubes Lampenlicht, ach.\\

\=\ Schenket ein n\=och heut geschw\=ind, \=oj,\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf F\>\bf A\\
\ Schenket ein noch heut geschwind, oj,\\

L\=ieder dreh'n sich m\=ir im K\=opf dan\=ach.\kill
\>\bf g\>\bf d\>\bf A\>\bf d\\
Lieder dreh'n sich mir im Kopf danach.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. H\=eda, Mama, darf man das denn, tanzen will nun mal gelernt sein,\kill
\>\bf d\\
3. Heda, Mama, darf man das denn, tanzen will nun mal gelernt sein,\\

d\=och ich bitte d\=ich, tu dir nicht w\=eh. H\=ej, h\=ej!\kill
\>\bf g\>\bf A\>\bf d\>\bf g\>\bf A\\
doch ich bitte dich, tu dir nicht weh. Hej, hej!\\

A\=usgelassen spielet Kinder, diese Welt, sie zeigt mir wieder:\kill
\>\bf d\\
Ausgelassen spielet Kinder, diese Welt, sie zeigt mir wieder:\\

S\=olang ich noch l\=ache lebe \=ich!\kill
\>\bf g\>\bf A\>\bf d C\\
Solang ich noch lache lebe ich!\\

\=\ Lass doch den \=eis'gen Winterw\=ind, \=oj,\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf F\>\bf A\\
\ Lass doch den eis'gen Winterwind, oj,\\

\=\ schaukeln ein tr\="ubes Lampenl\=icht, \=ach.\kill
\>\bf d\>\bf C\>\bf F\>\bf C\\
\ schaukeln ein tr"ubes Lampenlicht, ach.\\

\=\ Schenket ein n\=och heut geschw\=ind, \=oj,\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf F\>\bf A\\
\ Schenket ein noch heut geschwind, oj,\\

L\=ieder dreh'n sich m\=ir im K\=opf dan\=ach.\kill
\>\bf g\>\bf d\>\bf A\>\bf d\\
Lieder dreh'n sich mir im Kopf danach.\\
\end{tabbing}

\begin{small}
Aus dem Russischen "ubertragen durch die ''Rheinrussen'' \\
Fotler (Erik Schellhorn) und Igor (Igor Plachonin), November 2000
\end{small}

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: Alexander Rosenbaum\\
MO: 49
\end{angaben}
